［非分化]聽日究竟好唔好直去金鐘？

留守沙田巷戰定係金鐘可以任放催淚彈嘅地型？